必看惡人系列：開門L特登玩嘢打開道門頂住條路，無恥極品（轉載）SR 2928

條片又會無聲既？
一定唔係benz佬因爲人地幾秒落一落車都呠鳩人在先